港隊嚟講真心好靚 可惜.....

真心
好多女港隊都唔靚/醜樣
當然歐凱淳嗰啲級數另計
不過呢個女港隊真心靚
仲要拔萃
蘋果仲話佢科科A
可惜個男朋友食大麻
嘥料

晚晚都唔戴袋中出